好多XX農莊XX園都是班白衫開 請永世不要再去提供奶水

可否公佈清單 廣傳抵制

大棠荔枝山莊(有機生態園) 梁福元搞既